大家入黎駁下我

我諗到個新講法推廣 ATV，請各位巴打駁下傾下，等個講法完善啲

其實支唔支持 ATV 都係講大家想要咩，同埋信唔信 TVB

大家既終極目標(正路黎講)都係為睇好節目，咁可能有人覺得 TVB 就系好，有人覺得 外購劇 就系好，有人覺得 有創意 就系好。

所以例如一個人覺得 TVB 就系好，而佢又信 中共 會畀到 TVB 你，所以就會支持 TVB 管 茶餐廳部電視機

咁如果一個人覺得 有創意 系好，而又唔信 TVB 畀到你，支持 長開播住TVB 系完全唔合理既選擇，所以應該考慮轉台睇 ATV香港獨立

大家係指邊個？

Pls ask this 巴打

大家入嚟駁下我

Atv?